廷禧皇后現實都係咁高貴

屌J死

pish

整容嘅

不過佢真係好有女人味

利申 18碎

如果整到咁好心d整容唔好整到成隻雞咁，起碼咁樣睇落舒服又賢妻樣

佢古裝先有嗰種賢淑味道

佢中間笑到失禁個陣用手巾姐住自己真係好皇后feel

原來明玉係歌手

唔係歌手
細細個學樂器
同讀音樂畢業
不過無出過歌 主要拍劇